其實今日唔去遊行既你 原因係乜

我留在家中，因為係泛民搞

Ps4反送中集會

講真唱下歌 鳩做都冇所謂，唔好次次都有捐錢呢個環節啦唔該。

雨革果時出黎已經見到香港人係
唔抵幫，d人只係覺得有群眾壓力
唔出嚟唔得，出黎只係打卡影相，等良心好過d
對呢個政府，你非和平示威死，和平示威仲死
林鄭根本理撚得你，等你班人遊行完，攞正牌修例
你都做唔到咩，加上有班人係度批鬥
無打算行出黎既人，就話叛港賣港，出唔出黎都係人既自由，咁批鬥真係覺得好灰，我對香港既愛已耗盡

agger

等下半場

等重大呼籲?

9行不了
有實際野做先出去

same
需要勇武時候就係我哋進場時候

又要準備比泛民讉責 慘！

認真問 是咪條例12號都一定會通過

上唔上街都通過 我不如做其他嘢好過

睇女

行緊 格黎有靚女

除非你唔喺香港 或者斷腳 否則咩原因都係藉口

可能我好自私
但我唔想自己個底花 唔想有咩事要留案底
五年前我有份出黎 五年後我自覺無咁多賭注可以押上去
我想香港好 但我未偉大到犧牲自己成全他人

遊個行，會冇端端有案底嘅

重感冒, 唔想累戰友要人救

不能認同更多

same

過多幾日 who knows?

想有錢佬/地主收皮

已上岸

真
就算你理性分析 只要你講既野同佢地立場唔一樣
佢地就會話你三毛五毛 分化撚
班人成日話外國遊行示威幾成功 舉晒烏克蘭個啲例子出黎
但我相信人地成功唔會好似佢地咁組織咁做野囉
好刻薄講句 10號睇怕都係準時番工

感冒緊 唔想傳染細菌俾人
但仲有留守 我聽日後日大後日都會出嚟
唔好屌我唔出

遊行唔會留案底架喎==

湊女

我好簡單，哀莫大於心死

唔係香港
星期二先番黎 如果到時仲係不散 一定會幫手送物資

In Canada

根本無用 去黎做咩？

成班為左昅女既 女仔出去人逼人蝕哂底

同樓主一樣
過唔到自己
特別係白頭佬單野

政治冷感...加上唔了解

我都係咁諗
自己默默努力諗移民好過
出左去有案底就真係成世都要做中國人

不想被消費
無力感 出到去改變不了

第n次了
得國文教育果次成功小小

928 hktv 無次成功

( Show Blocked User - 黎少啲 )

自我標籤支那狗

要睇達哥

覺得泛民搞太和理非所以唔出嚟嘅巴打大可以等條隊到立會 stage 2嘅時候出嚟

望下d遊行攻略
個個都話被人捉點做

有風險唔做就一定唔會有事

喺紐卡素 去倫敦車費太貴

唔想再聽到今天我

嗰啲係比勇武嘅人睇 溫和有溫和嘅攻略

絲打同路人
希望2047前儲夠錢拿拿臨走人算
就算未有引渡條例修訂 本身要係香港呢個地方生存都太痴線

我真係斷腳.....

係美國未返到嚟。。。買機票嗰陣未知今日係遊行。。。

有閪屌喎

斷十字韌帶

和平抗爭,不了

泛民係為捐款，唔係真心想反，每次游行都係佢地搵錢機會

乜你要遊行先有閪屌?

和平示威係冇用的
參考下烏克蘭就好

真心9行

返工

準備走了 比個咁既大台撚狗

係啊屌你老母吖嘛三毛賊

自己生活得好同開心就夠啦，香港變成點，冥冥中自有天意，真係古代d戰士咁，咩人在城在咩

我地愛香港，香港以咩待我地？？笑死人！

信個班有目的既人號召？中國有陰謀，佢地何嘗無？我唔想被任何人利用

驚家變

打緊王者榮耀 不了

唔洗驚實有機會 如果呢條例通過咗 肯定會有進一步行動

睇定d先咩情況先睇下出唔出

要係屋企同老公大戰300回合 不了

身在外國讀緊書, 好想返嚟參加, 可惜係不可能, 但我心與各位鬥士同在, 加油香港人
當獨裁成為事實, 革命就是義務!

我地係垃圾民族唔值得民主自由

講下姐，我反送中反共產嫁唔好嬲

去左旅行

聽日考試

想去，但發緊燒

遊行咪又係唱歌打卡
講勇武講就凶狠,淨係集中一個地方都夠柒
你要認真勇武,拆開18區搞事警察都收曬皮啦,一團人係一個地方等比人圍
點搞呀

每日送咗咁多蝗來港
遊行有用？

等食放題

熱辣辣

太熱 不了

無人勇武，不了

返緊工 2-11
如果放工未散會即刻落去

如果遊行過100萬人林奠就會取消修例我就出
但事實就算700萬人出黎佢都會照推 警方再將遊行人數作到得10萬人

以為出黎行就可以守護香港會唔會太天真中二病發作？ 其實同冇做過野都冇分別 純粹可以影相鋪上i豬刷個光環 身邊好多fd已經瘋狂影相打卡驚死人唔知佢去左遊行咁

香港沉淪係遲早既事
冇必要做無謂抗爭

身在外國讀緊書 返唔到黎 但係心在香港 香港加油💪🏻

被賣港泛民消費，不了

到真正要勇武時你咪又係不了

散水，通過，無事發生
所以唔去

唔係想打擊佢地 一打擊就俾人當3毛
問題中二病得好嚴重
岩岩有d人幻想緊建制邊個會做25
咩仲差4票

Daddy 一早就匯走晒D錢

保護發聲人士

咁你有咩高見？係屋企做鍵盤戰士改變世界？
出黎未必改變到，唔出黎一定改唔變到

坐輪椅去

點解你哋要幫有錢人。

陳偉霆個單野都已經見到香港人根本都會笑返自己人，所以我已經灰心，留係屋企打下機算。

我無去遊行
但係今晚會留守

皮膚負荷唔到

係啊你老母個閪任人屌啊

因為有化骨龍要照顧....已經失去左自由....你地唔好學我

早幾日剪J毛, 損左個袋, 廢事發炎不了

唔喺香港
好撚想喊

當一個城市有錢佬都收皮

成個食物鏈都會收皮

無人幸免

所以正正點解咁多中產出黎

因為佢地正正係食第鏈既第2層，窮撚不嬲都收開皮，反而無乜影響

心死，去旅行，但又成日都留意緊個遊行動向，犯賤

毒毒 當然留係屋企上連登/高登

遊完又點？

雨傘革命大半年都無用
上街有用咩

再者出黎行既其實大部分都係唔妥中央
係咪個個都對條法律熟悉先
個個都話反修例
我先覺得修係可以既
不過要有限度咁修囉
我覺得打住「反修例」呢個名號去遊行唔係我既意思，所以唔參與

睇下共產黨點對窮撚 有錢人

有錢人既鬥地主

窮人整大獲飯

你就係咁想死咩

真係

因為太了解香港人

因為唔想跟住泛民啲人9行，之後仲去圍政總立法會咁on 9
如果9行/坐係到包圍就有用，之前就已經成功左

我對香港嘅愛都耗盡
但係香港是我家
連自己屋企都守護唔住如何談論未來

好撚心啦
人地唔去咪唔去
搞到好似大陸文革咁
要搵d唔去既人黎批鬥

我覺得佢係曲著曬白衫又出咗去

又係呢句 換下啦

因為民陣販民狗召集
所以無去
完

考試

送中不送中窮撚下場都係死，所以係，真焦土

咁又唔係嘅，佢咪解釋緊點解佢唔出，好多香港人根本抵死，幫佢地做乜，攬炒好過

算啦
雨傘後期個種嘉年華又篤灰
宜家仲叫我出黎？

使唔使出到呢d咁中二病既句子，催眠自己.....

Sorry hk 因為今日親戚結婚 本來打算純比人情就走
但始終姑媽姑丈個啲係傳統既人 如果我咁做 我既下場會死得好慘 同埋要面對好多唔同既麻煩野
我只可以做既係 去完飲就即刻趕去cwb 但係我知道 我根本入唔到去人群中 只可以跟住龍尾 但我係香港人 為左呢個地方 無理由比人踩到上心口 都唔出聲 唔行動 今日好早就去到既香港人 辛苦哂

我想去呀，但係我病咗仲未好番呀

五年前 行到最前係政總出面食過胡椒噴劑
今時今日脫離學生身份 考埋牌
但今日都出咗黎 不過係唔肯定仲會唔會衝
又或者衝到最前

認清送中最終會通過，9行陪焗

而加好多人行係咪？幾十萬係咪？
點解最終都係通過？
真係升級行動起碼去返2014 年先再考慮加入

好多人病 各位小心身體

On99 行完有咩用？
個個高官係屋企嘆緊冷氣
睇住電視
笑97你班人

岩岩生完bb 出唔到

肚痛

而家已經嘉年華緊啦
你去埋我果份

外國留學緊 仲要嗰度冇集會

全個post啲傻鳩都block哂
因為呢啲咁嘅小原因放棄大義 狗都不如

落雨不了 出太陽不了 太熱不了 太凍不了 聽日要返工不了 太多人太迫不了 多我一個唔多不了 病左不了 無朋友出不了 淆底不了 和平抗爭不了 勇武抗爭不了 肚餓不了 太飽不了 屋企人藍屍唔比出不了 未收工不了 總知就乜都不了

利申 行緊

留意緊事態發展
視乎情況出去撐場

販民，劉小麗。廢中講得啱，呢班垃圾政棍篤灰狗

因為同5年前結果一樣
連罷工呢種和平又有效既方式都唔肯做
仲敢講到送中通過就世界末日咁

雨傘後 主要人物全部比政府秋後算帳，本來係運動，格硬講成暴動 。律政司 同官員 官官相衛 加埋傳媒， 東張西望呢d 仆街渲染，d 中產 師奶全部信哂。 真係好撚灰

去左旅行
林鄭dllm

果堆本身價值觀完全唔同嘅都算啦
問題係而家企係台上嗌咪果堆人就係當年割蓆割得最應果堆人
咁到左今日我做咩再要為佢地出黎抬轎

大家加油💪🏻

想買樓，等樓爆

過左雨革真係心灰意冷 但今日都有去 因為可能係最後一次行使公民權利

咪傻啦，有泛民糾察，點會出事
everything under control

屋企有人係做政府工 就黎退休
唔想因為我 而佢有咩問題比人批鬥

泛民吹到endgame真係笑死
end左好耐啦 當年有人肯衝肯搏就割蓆 今日出嚟幫你造勢拉票?不了

太溫和，改變唔到。不了

呢個已經唔係你熟識既家了

打晒冷震

坐緊監?
住緊醫院?

同你一樣，見到民陣泛民就想嘔

骨折

覺得自己好失敗
連續發左幾日燒
靠大家了

其實真係好難講

RFID
phone signal
GPS
天眼
CCTV
八達通
國產電話

任何一樣都trace到你身份上再送比中央
到時條例過咗
逐個清算都有可能

個個都話要有第一滴血
真係自私咁講：唔想自己今日死

岩岩警方作左得30萬人上街 輕輕鬆鬆令70萬人消失左

和理非

我想去，但男友唔俾
仲話我去遊行就分手
用分手要脅我

呢個時候仲批鬥內耗
block 鳩班友等佢地單機啦

所以講真
我唔係咩偉人 我亦唔會吹到自己有幾偉大幾無私
我只係個普通既香港人
我唔會將自己既前途或者安全擺上枱面做賭注
話我自私我都咁講

我嘅香港特區護照免簽證去日本，韓國等等。

啱上次雨革我見住嗰同學差啲比差佬拉去第2邊 已經覺得呢個香港已經變晒

開始唱歌喇
嘉年華開始

其實好多冇去既人都反修例 想香港好
但覺得遊行太溫和 真正有權既根本唔會理

但係即使真係有人帶頭衝 有幾多人真係會跟住去 有幾多香港人會由心認同佢地既付出?

五年前我都曾經行得好前 前到當時根本無諗後果去做一切我認為有用既野
五年後既今日 我心而然係係度 但我已經唔敢做行得前個個 自己係社會背負既野已經唔一樣 好驚衝動一步會將以前既辛苦得黎既成果失去

驚 驚自己會忽然再熱血 好自私

你咪影衰芒亨隻game啦

飛左佢啦 連未來自己安全都唔理既人
唔值得絲打珍惜

叫極右極左派遊行唱歌，仲慘過食屎

要返工

遊行不了 今晚直出

終於搵到個同自己諗同一樣野既人
係第個post講你呢番說話佢地只會話你分化撚

諗起佢地，又諗起飯聞，不了

太熱

慘得過你無利用價值？

外國都好多集會💪🏻

可惜紐西蘭無 我仲要係d細城市度

無高見，無打算改變，我選擇逃避
呢個係我既選擇，一係就移民，就算我留係香港
第時比中共捉番去都無得怨，因為呢個係我既選擇
Sorry，我無出聲阻止同打擊士氣人唔去遊行
因為我無權，你亦無權去干預我既選擇，各有各選

病左唔想傳染俾人

到2047 所有無理嘅野都會成為必然事實

心淡 香港由1997回歸呢下已完

焦土派

上班不了

保留體力

要翻工，不了

尊重你的決定.
但係巴打講到自己出黎遊行就會賠上前途或者安全是否太過言重?
激進派有激進派的做法,溫和又有溫和的做法.
純粹出黎遊行走溫和派路線當湊人數支持下唔可以咩?
巴打有無諗過香港法治崩壞淪落到好似中國咁,萬一第時自己有事點好?

好熱 不了

需要勇武就搵我

返工 加上唔想去民陣搞既遊行
放工有需要既時候會出

係你屋企屌緊你老母

開住冷氣打機訓覺上連登

你男友都係關心你
我女友同你一樣, 點都要搞社運
都改變唔到佢, 惟有叮囑佢萬事小心

香港人唔夠窮又有包伏唔會做呢d

嚴重社恐又冇fri陪，真係唔敢自己去

已逃離

發緊高燒所以冇出

發生咩事？

踢球傷左

報告: 好多人依家搭小輪過灣仔
好多白衫，感動

又熱又逼 不了

關撚事就算你被捕 撚會查家宅

認寶，身體不適

要返工 不了

係 我都有諗自己係咪諗得太多 但五年前我都係諗住上街聲討下 到到有催淚彈係面前跌過黎隻眼好痛個陣我先識得驚

不過我諗左一個下晝 當一個細路仔都係條街上開始去了解香港既事(雖然可能佢係比阿媽帶過黎) 而自己受左咁多年教育 其實都係為左可以做出一啲自己由心覺得正確既決定 自己卻只係係心裡發表左對里件事既心聲

學師兄講 各派有各派做法 所以我最後決定都係出去聲討 里個都可能係我宜家為一夠膽做既事

想睇外國撤資 制裁

就係知佢會查家宅呀 你以為佢唔會
你會唔會諗得個政府太好人呀
你屋企人唔係做政府工你唔明個情況
如果佢退左休既冇所謂啦 但係佢係就黎退休啦 有咩三長兩短可以點 喊都黎唔切
當年雨傘既時候 已經比人講左閒話 只不過行過有佢識既人見到咋

不能認同更多
好多人叫「就算失望不能絕望」「要為香港企出黎」
我對香港既愛由每一次行完和平理性散去到一有暴力抗爭就話唔好然後一個個真心為香港著想既入獄後慢慢燃燒殆盡
我唔會叫人唔好行，因為呢個係每一個人表達想法既權利
但我今次無去行，一定有人話我五毛啦，但我係因為真心覺得絕望
啲人問你憑咩絕望憑咩話無用
無架，我自己都做唔到咩為香港獻身、而我亦唔覺得宜家政府會因為一次大型散步而退縮
就係咁

Not in hk🤦🏻‍♀️😫

唔識唱歌，唔去鳩fing了
食個晚飯，有氣有力再出都唔遲
利申：5年前78枚催淚彈在場

對唔住下一代 對政府死心 決定移民走佬 不會再見香港

我唔係反送中，只係反達哥

要返工，但老闆自己去

你香港人好清楚一日有中国
一日都係俾人強姦
呢啲頭痛醫頭 腳痛醫腳嘅遊行
真係你行埋我嗰份

當你今日真係撤回
聽日又出另一條惡法架啦
你行得幾多次？
無謂嘥時間啦

全部偽善
反又唔夠膽反到篤
港獨遊行我就去喇
不過你班香港人點會搞

香港人係抵撚死架

無知一問 點解法院嘅司法審查阻止唔到送中？

所以你覺得香港人要武昌起義？拎曬武器出去對陣？

返工，朝早開始返，依家重返緊

講閒話有幾閒...?同三姑六婆講是非有咩分別?
而且想知會有咩三長兩短...?

覺得行完又點 我又唔係武勇嗰批

無咗以前嗰種想為香港好嘅鬥心唯有上網支持下

达哥冇叫

唔好再理樓上啲清高死毒撚
今日根本就係好多人都出咗去

你估得你一個憎泛民
今日好多人出黎都唔係因為大台
咪撚再係到眾人皆醉好無

唔出就收聲
無人想知你條撚做咩

唔係香港

自己自私 政治無感 香港其實已經冇撚得救

就係你呢啲仆街
一話無出去就批鬥人地
講下正經原因點解唔去都唔得

拎武器政府就大條道理鎮壓，香港唔似外國咁多勇武派敢暴力對抗，所以我話和唔和平都死

达哥冇叫兄弟去
唔去了

一路都已經Endgame 左好耐
不過啱啱民陣卡拉ok 大台至話仲未endgame
你叫番阿涂最初企硬hold 番個法案委員會先啦

因為身邊一個friend都唔去
唔想自己一個獨伶伶

因為有種感覺今次一定會發生大型衝突
我個身形岀去一定連累隊友
同埋自問唔夠覺悟為港捐軀
又唔想做岀黎行完打個卡就自我感覺良好嘅人

講白d係我自己自撚私又怕死
我做到嘅野就係同學生講多d呢今次嘅前因後果
問佢地諗法 講下64 雨傘等等
但始終做唔到以身作則

好慚愧

利申：非學校老師 只係一個教樂器既所謂“老師”

對唔住大家，
琴日開始腸胃炎，
驚今日行行下真係會瀨屎
香港人加油

又未end?緊係啦過完今日又有幾百萬。

選舉都未到
邊有咁快end

唔去唔係問題
你當然可以心灰可以無力
但如果講撚到自己對香港無曬灰心
宜家又講呢啲說話打擊士氣
咁你講呢啲博咩

有冇巴打知有咩明星係大台唱歌？

當年泛民打擊本土派士氣.......
算啦等下半場捉鬼大會

唔去冇作為既野

你覺得自己抵死都可以放棄嘅

咪撚傻啦on9

因為屋企人反對，唔想日日家嘈屋𠻻
我只係簽左聯署，同係呢度做鍵盤戰士

我認我無用

btw g 持你地

唔出既原因我理解，每人有佢難處同顧慮

我最唔明係果啲係度開post叫人番屋企同話人戇鳩既人係咩心態

到今時今日泛民既所謂政治犯仲係唔包天琦同一眾旺角義士，自私私怨狗食屎啦去

立法會：一班扮奶共 cap 水，一班真奶共 cap 水。 夠水就閃人去外國

on9先會出去

入左重熊，想香港崩潰

諗下點解政府會批不反對通知書
因為知你班傻仔惡唔出樣
而獨派連播套電影都趕盡殺絕
莫講話獨派集會
誰是誰非好撚明顯 不過今日出去d後生都係打卡居多 誰是誰非 WFC

傻仔先會行出撚作無謂扺抗

女朋友m到

要唱今天我不如係冷氣房唱

當年又話撐焦土？
依加距離焦土得返一步又唔捨得？

焦土係比佢過，肥佬黎話通過樓價會跌

放眼世界啦小朋友

無論港獨成功定共產化，做牆頭草咪得

你當我神經失常 思覺失調啦

發高燒 攤係床mon住連登實況mon左成個下晝

冇錢收，去乜鬼
利申有BC,香港wfc

斷咗腳，對唔住

濕疹？

去左排幾個鐘買喜茶

我同你一樣諗法。

反國教、雨革嗰時我都有過夜留守過，今次冇出現，我已經唔愛香港。

真係撚晒譜 死臭閪起佢底

學倪匡講 睇唔到希望 氣數已盡
而且香港人唔值得有民主
大家有錢就快啲移民

男友話去黎無意思，一黎多人又熱，二黎遊行完政府都會照樣實行逃犯條例
又話去遊行隨時俾警犬拉

今日同佢嘈咗成日交，依家冷戰中

放眼世界啦 睇下人地啲外國警察點對暴動人士

健康理由（有ching因為皮膚負荷唔到唔去6.9，我都係類似原因），健康方面已經冇賭本可以俾我輸

所以要有覺悟，香港人傷人同被傷既覺悟都未夠